香港大公司 $13,000 起：請打機專員全職玩《動森》！

參加電競比賽打機就聽得多，但香港竟然有公司請全職打機專員，唔係講笑係真請，萬三元一個月請你全職打機，仲要係玩動物森友會。主要公作也很簡單，就是打機、玩動物森友會，一個月內完成設計及建設特定島嶼，月薪＄13,000起。

今次出請人 POST 的公司，為 Cyber Games Arena，於旺角有2層佔地2萬5千呎的 CGA 是其場地，亦是知名的香港及台灣領頭電子競技活動籌辦商，每年香港電競節的搞手之一。大公司冇花冇假，根據其官方公佈的資料顯示，填表並提供《動物森友會》的作品一份。「鍾意玩動森，又極具創意嘅你，又點可以錯過今次機會呢，名額只得一個，可立即上班者優先」，同小編 sss 一齊玩遊戲，需自行分配時間，如果表現良好將考慮續約或轉為全職聘用，有得打機又有得搵錢。

💼 主要工作：
– 打機、玩動物森友會
– 一個月內完成設計及建設特定島嶼
– 工作時間及內容詳情面議

🉐 福利：
– 月薪＄13,000起
– 提供Switch主機一部
– 同小編sss一齊玩遊戲
– 自行分配時間
– 若表現良好將考慮續約或轉為全職聘用

PC3藍

借個勢13000 蚊做廣告都咪話唔平

完咁動森個潮流唔抄你就假

仲可以借個萬三蚊既人手整堆島俾其他出名既人黎做Stream

呢份真係西工黎

小編係靚女既話我3000ok

呃d 無腦小朋友去做

CGA
應該要你整個撐警撐政府愛國島嶼
之後再加堆夾公仔機

我而家返工都係日日打機 13k駛撚搵你

呢間係唔係屎萊母個間夾公仔機既舖???

電競公司

呢隻game競乜鳩

問左細b未啊？
聽講夾公仔機蝕左好多錢架喎

打得黎都熱潮過

乜game都話電莖

On9小咩野編

同意，小編 sss自貼好過打一大段字啦

真係請左先叫俾左13k
而家咁叫免費賣廣告

亂鳩咁UP

幫公司宣傳咋

係靚女我唔要糧有咩所謂，最緊要服侍得我 ... 吖係我服侍得佢開心

又係藍到黑同隻屎細b既cga

藍到變黑屎萊姆
不了

goty